# NVim Config

Hier werden Informationen zu meiner NVim configuration zusammengetragen.

## init.lua im Root-Ordner
Die init.lua Datei im Root-Ordner muss eigentlich nicht betrachtet werden,
da die ganze konfiguration über den lua-Ordner organisiert wird 
